連登仔全部都係低端仔!!

你低端仔都不如

你照下鏡自然搵到答案

何出此言

狗眼看人低

操你媽的中午飯吃煲蚋肉簡直牛b死了

報警

我係大陸食

低端仔都係人，但你係狗

仲要係貴婦狗，高端狗黎